投訴唔到冇NUMBER既警員, 就監察有NUMBER既PC

平時行咇咁多蛇竇
咪當市民傻

推

我地有2百萬+1人, 我慢慢監察你地都仲得

我發夢曾經見過一堆PC係觀塘某工廠大廈入面好HEA咁行出黎